有冇人知點解,香港可以咁撚on9,咁容易就喺財仔借到錢?

又話咩只需簡單文件,如果被人冒認身份借錢點算?
畀人盜竊身份又點?

例如黑警,依家已經可以隨意攞任何人資料,萬一有市民唔好彩比黑警...

你當老豆搵仔流？
借錢，捐器官，當兵，移民，偷渡，咩都用黑警資料

push

聽過好多單新聞check信用評級先知比人盜用過身份借錢

無啦啦發生?

負責全港各市民的信貸評級服務機構 一 環聯，自己都賣廣告，叫人check信貸，原因係avoid identity theft

係呀，以我所知事主係無任何信件通知情況下借左
可想而知無人理係真定假

因為放數賺錢 佢理得你邊個借

財仔唔理資料同借貸人身份不附

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

現在環聯都叫人自己check信貸
睇下有冇被盜用

使唔使錢？

一向要
現在話有免費promotion

痴撚線，香港真係騙子天堂

如果唔還,會唔會有刑事責任?

但用環聯check過會唔會降信用評級架？？

香港肯簡單的信貸評級制都出事，
中國行社會信用制度會點？

依家個人資料,已經可以隨意比黑警攞!
用國安法,話你違反,所以要攞資料,之後...

如果有心呃錢嘅話，應該構成欺詐罪或以欺騙手段XXXX

好似會有，但我諗最終都會check到或者唔駛你還，但個信貨評級就花晒

哇咁真係要快啲CHECK吓先得啦大家

你一向任何銀行申請信用卡或向財仔借錢
就會自動上載去 Transunion
而大多客戶係唔知道
其實都幾恐佈

係d on9 唔知姐（包括你），TU 呢d咁基本嘅野稍為有少少常識都聽過，申請信用卡，貸款，買樓按揭全部經TU,除非全部都唔關你事啦 on9仔

如果有40%人唔知已經係大問題

咩喺TU?

用唔到個code 要特選？

我冇信用卡點check?

唔知會唔會做到冒認,申請信用卡

No la

冇信用卡,查唔查到信用評級?

Everyone can check their TU

if someone steal my personal information, what should I do?

Call police law

in this time at age,police is dirty cop!
is it useful?

點解有浸廣告味

我又冇叫人應該借邊間公司錢

我又冇慫恿人去某一間公司借貸

可以向環聯取消個record

某某人公職人員失當,盜取個人資料!
得依個職位先至可以睇到個人資料!

其實真係好麻煩 雖知唔係自己做 但事後要處理啲嘢真係好煩 唔明點解啲仆街咁貪心 唔腳踏實地做人